chenglap：為何不直接反對國歌法？班友怕無得選？你連繞過立法會既國歌法都頂唔到仲廿咩三條

作者：chenglap

我不明白為何不直接反對國歌法？班友怕無得選？你連繞過立法會既國歌法都頂唔到仲廿咩三條，又鬧可恥？

Jack Yw Chan: 泛民無本土意識

Cheng Lap: 你接受國歌法根本就連民主都丟落海

Jack Yw Chan: 無本土意識既民主, 只係機械民主。佢地要求有條文就得架啦。

Cheng Lap: 乜叉野民主會接受一個繞過議會既違憲法律，你接受得既話仲民乜春野主

Wingman Wan:
泛民次次遇到必須反對嘅議案，都唔會直接反對，只會協商點樣可以令議案「容易令人接受」
但其實係個議案本身就不可接受

Cheng Lap:
我完全唔明「盡做」同「守住」除左份糧之外既乜？

算數啦，立法會已經再唔係一個可行嘅戰場黎

但作為立法會議員同政黨 連口頭直接反對都冇 咁仲係咩立法會議員同政黨？